突發 區選會簡介會腰斬

馮燁條撚樣串過馬撚
聽佢講野已經知佢係仆街嚟

冇人理

斬喇 都未知GPHONE入唔入到 開黎做咩

香港法官嘅質素

咩原因斬

環境太嘈

太多泛民參選

因為有人倒數卦

幫緊加泰唔得閒，唔去就係冷血

現場人士唔收聲

咁撚on9都得 睇黎到時取消區選都係因為咁

屌你老母啊馮驊
馮驊我屌你老母

邊個嘈 敵陣？